★［突發］玩完了！阿聯酋政府宣佈回收近 9 萬部 iPhone 6s

今日阿聯酋政府就宣佈召回近 9 萬部或有電池缺陷的 iPhone 6s，成為首批因電池問題而需回收的 iPhone 6s。

滅亡的開始！

阿聯酋踏出一小步，Apple死亡踏出一大步

不嬲iphone 5, 6s 有得換啦

呢個係換電

會意外關機好過意外爆炸

老子什麼回收也不怕